今晚都係冇人

核彈過後都仲係無動於衷，睇怕都係麻木咗
好多地方冇人出黎，聚到人嘅商場一陣膠味。女高音鳩嗌口號、00後唱死黑警。淨係識得喺商場圍爐，對政權毫無損傷，對文宣亦冇幫助
仲有人開始想整死勇武，叫人休息唔好出唔好勇，每次都唔齊人，出咗黎嘅鳩行鳩等。搞唔成都算，最慘嘅係撚埋堆狗出黎，你可能覺得撚到狗好成功，但狗一出就會拉街坊返狗屋撚48

發夢對東涌人非常失望，人又少，要唔撚狗

好快就返番五年前嘉年華，跟住有人喺廁所扑野

元朗唔係要緊人？

一日幾個活動點聚人，文宣時間又少成日果朝講完果晚就要聚人

已經解釋哂

作為一個event organizer 見到你地依兩星期咁搞活動真係嘔撚晒血

聽日一定會多人既

唔好自己呃自己
運動已散brand
勇武等坐監
冇謂再搞，民氣已散

兩刃劍黎
昤間長可能聚到多d自己友,但亦即係對家有多d時間部署